你哋身邊有冇朋友/父母由中學拍到宜家結埋婚？

成日覺得中學生拍拖要捱過好多野
雖然一踏入19歲 感覺時間就會過得仲快
但係始終要捱過讀dse之後煩揀咩學校讀
大家嘅路可能會唔一樣

好想知你哋身邊有冇人由中學拍到而家？
有冇咩秘訣

有
有幾pairs

有，朋友從中3拍拖到而家結婚生埋兩個，加埋25年以上